追緊既女仔突然wtapp我：突然再見，別再見。咩意思？

自殺？

無病呻吟

歌詞黎
佢想問你R半支煙